誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

無限loop 負能量爆滿

屌

若想抱抱就等下一世

像我這一種人
聖母永遠不肯給予憐憫

Fk my life